16歲少女遭性侵跳樓自殺 嫌爆：她先「不要不要」後來半推半就

新北市16歲陳姓少女疑遭人性侵，昨（22）日跳樓自殺，19歲的謝姓嫌犯到案後供稱，當時與陳女共處同房間，曾對她上下其手，陳女起初反抗，但後來也就「半推半就」，但此說法不被警方採信，全案依性侵偵辦，謝男也遭人動用私刑，私刑影片則在網路上流傳。

據了解，陳姓少女今年將國中畢業，但她經常翹家，是轄區警方的協尋對象，日前國中會考完後，跟著朋友到蘆洲謝男家玩樂，謝男卻趁著友人不在時對她伸出魔爪。陳女昨日跳樓輕生，死前還曾傳訊息給翁姓閨密，感謝她的關心跟照顧，之後便到翁女住處的9樓一躍而下，翁女因此淚訴謝男是「強姦她姐妹的死蝦男」。

警方接獲報案後約談謝男，謝男對於涉性侵情節坦承不諱，表示當晚他與陳女共處一室，心癢難耐便對陳女上下其手，陳女起先說：「不要不要」，之後就半推半就，但此說法不被警方採信，朝妨害性自主罪偵辦。

謝男遭強逼下跪，上衣被利刃割開。（翻攝畫面）
陳姓少女的死亡也引起社會憤怒，昨日晚間，謝男遭社會人士約出，押到五股疏洪道痛毆，施暴者要他坦承自己是自願前來，謝男更承認：「我強姦別人，然後害死一條人命」，施暴者則不斷對他呼巴掌、痛打，甚至以金屬柱狀物痛毆，此段影片則在臉書「黑色豪門企業」廣為流傳，但謝男不願提告傷害。

估啱咗

所以咪話。。。

乚

條片呢

加一分

起初不要不要
最後被人射到滿滿的

男欲內發，女言不可，搖頭嗔目，元陽閉穴

此之謂也

又估中

射到滿滿

或曰︰「台灣者，盪女痴男滿盈。其人好譏香港為支那，不然，則思淫亂。惑人妻、亂人夫，刁風月，弄牆隙、交合行淫，行淫交合，迷姦強暴，強暴迷姦，不絕於城也。堂姊、表妹、兄嫂、內娣、朋女、友孫、皆可慾淫。弱女信徒，秘書病人，或其親朋子侄，無一倖免。女盜口穴逢迎，奪夥計貞操。師者巨乳貶壓，誘學子心性。亦不然，交合時暗錄活春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，搖頭嗔目，元陽閉穴。」此之謂也。

Match

所以咪話... 可唔可以有一次po 啲估唔中嘅